今時今日識讀一定讀civil

civil is the mother of engineering

yes 識人civil grad 而家做緊保安主任

ive civil？

Civil 人工高福利好
出路好過律師醫生

我同d fd 全部入曬大公司
M字頭個間
一入就做副主任
仲包膳食
唔講住啦
等我炸好埋d薯條先

咁我應該識你

civil出嚟fg 2xk冇難度

行埋scheme考埋牌一下就上到4萬3

前途無可限量

輕鬆0負評

EE fg28k
civil就收皮藍

若要生活好 就要讀Civil

識讀一定係 civil, 話哂都係專業人士，揾錢多過其他工程，係工程界地位最高. 如果揀唔到土木工程，不如唔好讀工程，浪費金錢和時間.

今時今日識讀一定讀physics
physics is the mother of engineering

今時今日識讀一定讀math
math is the mother of physics

今時今日識讀一定讀philosophy
philosophy is the mother of math

mech major minor左maths而家好後悔
雖然讀得唔錯 但係對於搵bse工冇撚用 仲要冇時間讀bs course

就係今時今日先唔好讀civil

今時今日要讀東華醫療

仲讀engine
梗係讀medic啦